其實出生時間係點計的？

個頭伸出嚟就係？

認真答你，識叫果下

通常計剪臍帶果吓

個醫生問護士幾點嗰下

how about 腳伸出黎先 ?

要開肚，特殊例子

頭過線先計 同賽跑一樣

正常臨盆嗰陣BB會掉轉身
個頭對準個閪窿準備出世
如果發現無郁到要即刻開肚
否則會窒息死

個肚會有notification

呢個世界有樣野叫breech birth

受精嗰下

果係大約時間既啫 又唔係比賽

Bb親自講

太忙遲左成粒幾兩粒鐘問點算